git e20882932191766877e9eb6e977706e3bb28ce90

---

# Участие в создании документацию

При отправлении документации для **текущего стабильного релиза**, выбирайте соответствующую ветку. Например, документация для Laravel 4.2 должна быть отправлена в ветку `4.2`. Документация, предназначенная для следующего релиза Laravel отправляется в ветку `master`.